# README #

ce projet necessite java version 6 ou version ultérieure

-Pour télécharger le projet : git clone https://bitbucket.org/KerkeniAlaa/bgfi-test.git

-Pour exécuter les tests unitaires : mvn test 

-Pour installer le jar dans le repo local : mvn install

